去屯門公園,帶定利是封好唔好？

寫：

中秋起義？死有餘辜？死不足惜？打你老母？冥通一千億銀紙？

一毫子一封

唔好入啲頭髮呀指甲落去幫人冥婚

入單數

白色信封喇

河田站大量警車 手足小心！

一蚊加粒糖

用吉儀啦

死驚犬真係陰公 以前見到狗車會覺得安全
依加見到狗車係要小心 D狗真係要諗下自己做過乜

封冥通一疊疊俾啲支那雞

一毫好啦

如果有幾萬人佢哋咪袋幾皮

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2